致親愛的鼻敏感人士

開始轉季知道大家會開始鼻塞/流鼻水
所以提供以下解決方法

辣殺巴打會唔會太潺

樓主一日開得一個post就咁浪費左

有課金就可以係咁開

今日無事

冇浪費

屌你老木

本行好窮

聽日就有架啦

你唔係本行
本行先係本行

梳

做好保暖

流住汗咁鼻塞

樓主出夠膠po 未 你唔夠膠睇到好尷

我點會係你，你應該叫我爾行

問過我未

唔好再抄本行喇

拉

想飲酒，有冇推介

拎住自己?

咩類型酒?

都得，你飲開咩都講下